[BL] 第104回召集腐男腐女 屎忽鬼奈子自攻自受一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

奈子

Show blocked user - 奈子

J結羽bb
唔理你地

自cj 罪加一等

我甘樂正式宣布負評奈b大賽同正評ko b大賽現正開始

報口試玩Snatch Game

屌爆奈子！！！

正皮ko b

試過玩sim整對好靚仔gay couple

好多人牙條街 好想快啲返屋企

又嘈又迫 啲人講嘢好似嗌交咁 絕望

唔會有人明你做緊咩

呼吸不到

我個fd成個星期都係到睇冬奧

好不安

遊遊好叻牙
鹹菜湯極正牙 好味道

歡迎加入劣食系既大家庭

食佢煮嘅飯 遊遊係咪傻咗 要振作牙

侵仔今晚食咩劣食牙?

出前一丁麻油味 丸寶煮
而且乜都唔準加

有重溫快d去睇
非常值得

正皮俾ko寶既

支持

花式溜冰真係超正 ，單人定雙人都係咁話

將奈寶晚晚鞭屍

出前一丁 狗也不屌
唔知點解而家難食咗勁多

個屎忽

粉bb

有膠味

連又pure又true嘅粉b都負皮奈b啦

如果結弦bb 發揮到水準
我食晒d腐皮又點話

我之前去茶記加四蚊轉出前一丁 嘩屌心諗俾狗食㗎
之後唔相信去超市買一包煮嚟食 原來真係俾狗食
明明以前係極品來

結弦 : 你同禾定

D味真係怪咗好多

係劣食

唔要 我要煮劣食

我媽咪買黎買去都買佢 明明有大把牌子既麵
辛辣麵 胡椒麵

睇東張西望有婆婆比人呃左百幾萬買d保建產品放廿年租
然後佢話百幾萬咋嘛
最好笑係個婆婆接受訪問時話佢洗哂d錢
話自己得翻生果金 但交租都交左成千蚊
點解做公屋富戶可以做到咁高調嘅

鼻鼻

頭先都有睇

No

傲嬌受嘅no即係yes

傲嬌

唔係呀

冇人會陪遊遊 冇人要佢

傲嬌受是唔會認的

問題係正常人用3秒都諗到既野佢要幾年先覺得有古怪

人地弱智都有錢過我地

不要再說了

說好不提.......的

我蝕底D 要咗遊寶啦
利申:暗瘡死肥婆

肥婆呀

有錢唔拎去投資借比人投資仲要收唔返

陪你上老師度拜年就得

我都想有百零萬可以被人呃呀

佢拎去買lv 都冇咁傷

買磁能衫
磁能線
當壽衣著可能有防腐功能既
留返比d外星人笑下都好

話唔定係佢猴禾呢

好悶

肚痛牙

奈寶唔好咁重口味

ko寶 係咪食錯嘢?

食完元氣就肚痛

奈子激嬲咗遊遊 快啲露出胸部道歉

唔同冇膽窩囊廢道歉
陪埋佢上去都唔夠膽 唔好做男人啦

咁唔好彩 飲多水 去wc 去毒~

大唔大波嫁? 大就快D露

3連

今日好似好熱

今日有廿度呀茶b

去完毒 暢通無阻 舒暢舒暢

係牙 聞到春天嘅味道

今日行街見到個大隻仔著短袖T恤
爆哂手臂啲肌肉 好正

圖呢?

強烈懷疑你見到本po首席男神

侵侵侵侵侵侵侵

唔想返支那

侵仔係咪用緊iphone?

同仔仔一齊行緊呀 影唔到
又俾佢發現我𥄫野

扑扑係咪要探親?

侵侵男神 定係 奈b 先係首席

冇你份

梗係奈b 190cm熊系

你死喇俾男友發現 有冇懲罰你?

侵侵係女神

俾奈b 壓住咪郁都郁唔到

你可以攻佢 征服感爆棚

好似好焗咁

無呀 後尾仲一齊𥄫啲年輕靚仔爸爸 好鬼正

圖

受大隻過攻 被雷到

我唔係小淫受呀

好撚正牙兩個仔仔一齊𥄫仔仔

咁你係咩屬性牙白白豬?

你係 (打你)

奈子好適合被年下攻

我唔係男神

侵侵侵侵侵

係侵類生物

TVB十兄弟續集搵左韓星？

LIHKG @ Android

笑死禾

要大隻過或者一樣大隻嘅年下

嗯嗯 我哋全部都係侵侵

侵侵 侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵 ??

啲young papa 年輕力壯
好想睇果啲拗彎佢地既劇情

白白豬識侵語

有d詞語睇見就唔會有幻想
例如老人, 公安, 父親................

Tom daley要搵代母產子

白白豬係精通多國外語架

如果係成熟 軍裝 獸父會唔會有幻想

去interview嗰陣，有幾個人英文好流利

唔會

我oral最盡得5，平時4底
但interview係同DSE唔同，冇準備而且又有多人，差唔多成20幾人，我有怯場

咁我地做好朋友啦 (攬)

我都識侵語 手拖手 做做好朋友

渣ga

好朋友

Nursing 不嬲收得唔低分嘅英文好先算正常掛
而且interview 實要有準備架啦

條題目ok易，但我太緊張，又怯場

其實jupas d interview 得個樣
都係要睇分 除非你係星之子啦

又唔夠fluent,pronunciation又 chok唔到人哋咁好，有Hong Kong accent
組織又麻麻

咩科先 ?

??

Nursing

其實依家好多nursing course 巴打唔使愁

攬住攬住 侵侵侵侵

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

咁單親爸爸 上司 研究生依啲呢

侵仔好香 大大力嗦

神科同扮哂野既商科先重視依d野姐
nursing既話正常講到就得啦

NO

霸道總裁上司

年三十啦，祝大家新一年搵到個年輕力壯嘅男人

知唔知支野幾貴

先祝大家新年快樂！身體健康！桃花滿滿！

希望搵到個年輕力壯嘅南亞男人

全公司上一個霸道總裁?

ko寶 成日放尼張既?

碌碌都要唷

[img][img][img][img][img][img][img][img][img][img][img][img][img][img]圖片網址[/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img]

我要男朋友啊啊啊啊啊

對唔住囉侵b

Math可唔可以兩個月內拎2？

每次都唔同㗎 因為kojibb又出新片

之前m記聽到 好撚好聽

一個霸道總裁上晒全公司呢?

咁大食

我認到戴帽個男人
求ko寶屌細力D

侵侵既男性荷爾蒙氣味

我要獨行寶啊啊啊啊啊

冇 只有由調香師精心調配既優雅香氣

佢係禾男人來
邊捨得屌你牙bb

我數學咁多科最差 幫你唔到

你望吓侵仔貼嘅gif先啦 哪裡來的男性荷爾蒙氣味?

話說ko b嘅koji係依一位傳說中ko b 嘅koji bb啦
咁minami係ko b本名？定係有其他意思？

Minami=南？

粉紅香氣

謝主隆恩

第一句打得好好笑 甘b好qq
我老公全名叫Koji Minami
Minami都係我個姓 因為我跟咗老公姓

嗱 連眼神都充滿挑逗淫蕩

長知識了
不過Minami睇落唔似姓
Koji就好大路嘅日本男仔名所以load到

大家咁話

Minami唔係都係好普遍嘅日本姓氏嗎?

就如伊利沙白巴打講
Minami = 南
我聽過嘅多數都係女仔嘅名

南家三姐妹既minami

好粉呀

即係Minami其實係女仔名來?

點解點解點解係要買一堆瓜子 糖 賀年食品返屋企 明明話咗無人食都係要買 最後食得兩粒就又要抌晒去垃圾桶
然後答我咩過年係咁㗎啦 唔開心咩

下面嗰對咩名

有無黑瓜子? 媽咪無買

過年係咁㗎啦

有

我老母以前都係咁 唔鬧唔安樂

賀天紅毛

賀天 x 紅毛

狐寶俾粒我食

磨牙

狐寶
佢係不要寶牙bb

全部畀晒你
咩紅瓜子黑瓜子

粉b啲面盲症超搞笑

我屋企乜野應節食物都冇

狐寶真心好聽

唔一定啦 只可以講係我知道嘅係女仔名
但係都有機會係姓黎
日本嘅姓/氏好多 所以只係我未聽過姐
同字唔同音同音唔同字嘅都有添

真好…
見到就無名起火

要黑瓜子得啦

肉丸唔會偷偷哋買咩?

自隊一打
不要寶又轉咗名

禾老公唔止多才多藝 就連個名都好聽過人

學乖左

叫狐寶啦…

不要寶

唔好我啦

叫返佢狐寶

叫

你嘅努力調教終於有成果

聽日一出門口：恭喜發財呀x生

g持

仔寶 個名好kai

好啦

狐寶

好彩屋企無看更

↑
↑
↑
插
入
↑
↑
↑

粉俠b

淫零摟屌不要

我係女 你啱?

新年去飲茶啲阿姐都會特別落力

多咗個俠字 嬲呀

佢每次想接觸華人傳統比我阻止完，都會好失望好唔開心咁

大姐姐

D經理都會走黎吹水企係到搏有利是收

佢想你拎支富貴竹同佢開年牙

咦～你壺茶好似凍咗喎 我幫你換個！

平時無人理㗎

d廢老亂派利士係咪為左扮有錢

肉丸 成日俾你蝦好慘

粉b

係呀嬸

仲要唔俾唔會走 企喺度 黐撚線

屌笑死 係牙勁戇鳩

姐姐扮咩阿嬸

農曆新年快樂呀大家

肉丸寶好可憐

佢唔比我食一塊以上既薯餅 佢都有蝦我

明明就老

各位寶寶們 happy new year

點解唔俾你食?熱氣?

為你健康嘛

遊寶失眠

啊啊啊啊啊啊啊啊啊 新年快樂
身體健康 生活愉快 心想事成 橫財就手 百無禁忌

有冇人想我同佢開年

呢排深夜都見到你 點解失眠牙?

請兩位示範

遊寶好冷淡
自我收皮先得

思念是一種病

誤會咗你

各位bb寶寶
新年快樂 ，恭喜發財 ，身體健康 ，大吉大利 ，心想事成

遊遊做咩

雙人我睇左日本滑yoi mama地

新年就開心啲啦
祝福遊遊

索性唔想過年

屌啲人係咪黐撚線㗎 大年初一晨早流流鑽嘢
屌佢老母正一仆街冚家剷

想自然醒都唔得 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

新年願望祝福遊遊老師相愛一世人

Ko b morning

400章 標題： 噪音管制條例 憲報編號：
4 條文標題： 夜間或公眾假日的噪音 版本日期： 30/06/1997

噪音活動的管制

住用處所及公眾地方發出的噪音

(1) 任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住用處所或公眾地方發出或促使發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(2) 任何住用處所的業主、租戶、佔用人或掌管人，於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，明知而准許或任由噪音由該住用處所發出，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(3) 任何人犯本條所訂的罪行，可處罰款$10000。 (由1994年第2號第9條修訂)

去樓下揾保安

樓下四點幾五點放煙花燒炮仗

新界區？

有乜搞錯，鑽野都唔洗咁早下話

各位大年初一早晨

食件餅丫 （嘉頓雜餅）

無嘉頓牙

早晨呀大家～

早晨呀
祝大家🐶年快樂 身體健康
有愛人既就腐腐得正
未搵到既就天降靚佬

𥄫靚仔有益身心

已開年

遊遊冇瞓過？

點開法？

啪

同肉丸開左年

開年係咁解咩

鬼知

咁你幾乎日日開年

邊有日日

新年快樂呀各位
btw 又唔想起身

一年一度親戚鬥威大賽又黎了！

幾乎日日

邊有幾乎日日

成日都聽您講啪

Gdp笑左
點答好呀 叫佢自己gpa 一下香港嘅gdp per capita 囉唔係仲可以點

開心share

所以幾乎日日係冇講錯

獨絲

仲要半夜啪

白白豬新年早

恭喜發財

咁日頭返工返學嘛

祝白白豬新年快樂學業進步同仔仔恩愛甜蜜

肉丸體力好 一晚七次都仲得

櫻b 新年快樂 你係咪冇返嚟呀？

大戰三百回

櫻b好耐冇見 係咪放假瘋狂打機

咁你上次有冇肚痛?

櫻b
係咪考完試喇？

放假都好攰

櫻寶 miss u much

我想訓呀

agger。。。
上年新年放咗9日 今日得4日

點解會少咗咁多日?

新年轉好工

仲有朝早

Ko B 新年流流就咁刺激
睇到我都肚餓啦

咁頻密 侵侵頂唔頂得順

即刻約仔仔出街食個靚飯啦

擔心肉丸好過，佢成日咁樣chur佢

多謝獨B
我都祝你快啲搵到個185陽光溫柔暖男錫錫
（唔知岩唔岩你口味

出街食咁激
食住家飯好啦

咩肉汁都無哂

一早叫佢要幫肉丸補身 ，外國人好易老架嘛，佢仲要咁chur

櫻b加油，學業進步

我今日已經GG左

櫻b

冇 可能已經有左

佢好健康

【平昌冬奧】強國至今0金牌

[url]
[/url]
好好笑牙

洋腸好正

我岩岩喺時事台見到we柒 pay，唔身份證登記一個月最多只可以用二百，同埋綁左銀行卡，del we柒 pay都會keep住資料

★仆街了！原來用wechat 綁過戶口，就算解除，自己個名都長存！

無用過唔知點用，但正常都唔會綁啦，呢d支那錢包邊信得過

一定好多人都貪小便宜用過wechat pay

而家26度 好鬼熱

一係咁熱一係咁凍

真係唔敢用

有舊手機可以用，cap完着數就del

點解我唔覺有咁高溫度既？

係咪着得太多衫，呢個溫度着一件衫就岩岩好

我唔喺街 唔知係咪真係咁熱 但見到係26度

冇用過 連wechat都冇

［百份報標題］'逆齡王菲戴洗碗手套搶那英Fo'

留言話香港以前有講過搶fo ，堅定流牙

我都冇用 因為冇呢個需要

搶fo唔係一早有人咁講喇咩?好似聽過好耐吓喇喎

我好似無乜聽過，out fo就聽過

利申 我係大哥哥大姐姐度聽返嚟

中午果陣有太陽，熱唔奇，但室內就應該舒服

係牙室內好舒服 又唔使凍到要著褸 又唔算好熱

我依家先見到我哋po個顯目

留言話係行內術語呀ko青

雨b唔使去拜年嗎?

道歉識做啦

ok禾俾一千蚊你

遊遊噏緊乜鳩牙

可能今日啲人要拜年同埋閂晒鋪 覺得好寧靜好爽歪歪

接替大哥布魯克林！哈七不想走路撒嬌要哥哥背 15 歲羅密歐長高成帥氣保鑣！

LIHKG @ Android

好幸福牙哈七

我而家又覺得有d凍

冇聽過
搶fo咩意思？

有冇人年初一真係唔洗頭？

LIHKG @ Android

有冇人真係唔會洗?

年初一又見到有人吹奏的士陳真係大吉利是

細個好似試過

睇完佢春晚個po 真為好柒

應該冇咩關係

我試吓今日唔洗 睇吓會唔會行好運先

我

咁係咪會行好運?

最近連登成日有佢D PO
黃曉明都上晒岸啦仲拎嚟比

我都想行好運
不過因為識有人運氣唔好但年年堅持初一照洗頭
所以我都係KEEP住唔洗比較穩陣

接受唔到

加油呀限BBBBBB

記住係讀虛與威兒

十一點後就ok

咪嘴

係讀兒咩 記得好似唔係？

茶bbb

🎀🎀新年快樂🎀🎀 開開心心[耶][耶][耶][耶]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事順利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福你👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳
┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳
闔家安康¸.•*¨*•🐳

*🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* _ 平安 健康 _*🐼*
_*🐼* 順心 愉悅 *🐼*
*🐼*幸福 美滿*🐼*
_*🐼*好運到*🐼*
______*🐼* *🐼*
祝福你**🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆
┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
🎉🎉🎉🎉

agger 好嘔心

咁係讀咩？

獨b係咪拜年返來了？

入面有留言話只係初一朝早咋喎

未 啱啱受完第一輪攻擊 中場休息中

一日唔洗頭都嘔心？？

唔駛拜年

係 一定要每日都洗頭 唔洗會覺得好唔自在

你喺親戚屋企拜年係咪都要加入一齊吹水呀

笑咗 頂住牙

容易出油？

有呀
媽咪話唔洗得
但佢又要我set好頭化好妝去拜年
依家係親戚屋企冇野做唔知點好

獨b短髮要gel頭？

我試過兩個星期冇洗頭冇沖涼

玩手機

我地陪你

唔易出 長頭髮時都係日日洗
你哋唔係㗎咩。。。

咁真係要洗頭

點解？

冬天應該好少出油?

睇緊套日漫o個一套封神演義
但要聽住2枱麻雀咁睇

me唔gel的

係呀
但年初一唔洗咋喎，我覺得冇問題

視乎有冇出街

有冇仙氣

有時個晚凌晨先返屋企，如果第二日唔駛出去都唔會洗頭
除非真係頂唔順

懶
生病

其實唔洗日日洗
出少少頭油係有護髮作用嘅
一般兩日洗一次就得
不過我自己都係一時一樣

好勁
唔覺得好dirty㗎咩？

新一年大家都會變得好健康

我都會咁 但通常頂唔到半日
到第二日下午打後會好笠

你係洗頭先出門口？

接受唔到牙
諗起都驚

夜晚洗
有時候得閒 出街前就會沖涼洗頭

有出街就多數都洗

agger
大家新一年身體健康

平時返工都係咁?我見好多人放工唔沖唔洗 係第日起身先沖
但係放工返嚟唔沖涼上床瞓好污糟的感覺

短髮第二朝起身會翹喎

唔笠又幾乾爽就唔覺得污糟

大家咁過
但我想要錢

依個都係嘅
出一陣mk成身煙味都冇得唔洗
仲有夏天係屋企都會出汗啦
所以我好多時都係一日洗一次頭

大家都身體健康，睡眠充足

我真係頂唔順放工返屋企唔沖涼就瞓覺

遊遊係咪得幾條頭毛?

好嘔心
未換衫連我張櫈都唔準坐 更何況上床

新一年我地都要中六合彩

大番薯

笑左

我都係咁話呀

一返屋企就要噴消毒噴霧

茶b咁又好似誇得滯喎

而家d菌太恐怖
周街都有人咳

下下咁噴咪要買好多噴霧囉 噴霧好貴

我覺得噴嗰啲會好乾

買支大嘅放係屋企大門隔離，一返屋企就噴全身
不過都要睇下去過咩地方
同埋而家流感咁勁就會日日噴

唔噴皮膚

嘩好勁
咁係咪家人都會咁噴全身?

咁你會唔會用消毒啫喱之類?

不過有一隻可以噴皮膚
噴咗唔乾 但搵唔返

我幫佢地噴
以前潔癖有d嚴重，而家正常返

之前會呀，而家用噴霧
因為支噴霧話可以殺流感d菌

之前我會放定四罐消毒濕紙巾係咁抹野

茶b之前真係有潔癖症?
我都見過一個女仔有 成日洗手洗到皮膚過敏

未去到咁嚴重
我見過有人嚴重到係唔會掂人
買野叫收銀員將d錢放係張檯度唔見掂到佢

d錢咪仲污糟

美國工作簽證審核趨嚴謹 不少華人因高學歷被拒絕申請

哈哈哈哈哈哈哈哈

佢拎錢個陣有戴個d即棄手套
我係後面排隊睇到眼都凸埋

咁佢買野點樣拎件貨呀

愛國就應該回國
仲要咁高學歷

美國好波德政

10count d fd黎

仲要係書店，d書都比好多人掂過晒
我想知佢會唔會去旺角

我以前做sales都遇過
碌卡簽名我拎支筆俾佢 但佢手樣一樣示意叫我拎開
跟住自己衫袋拎支筆出嚟簽 仲要蘭花手

我冇潔癖但去書局圖書館有時都會戴手套 我覺得好多人摸過好污糟

好想打麻雀

所以我會諗佢究竟係睇唔起人唔想比個收銀員掂佢
定真係有潔癖
因為d書都唔係乾淨，掂多幾本就會覺得隻手好污糟

咁你比返張卡佢果陣佢點拎

Count ten

我諗係避得幾多得幾多，貨品佢避唔開，唯有店員佢避得開

拎張濕紙巾隔住咁拎返 全程冇出過聲 又戴住副黑超 感覺好冇禮貌咁

有潔癖到咁其實好辛苦

呢度有冇人打lol 呀 ？

未必真係無禮貌既，佢可能都驚你心裡歧視佢，佢先戴副超

我諗唔會無啦啦睇唔起人掛 應該係有潔癖嘅

半點花花佢哋可能有玩

其實有潔癖好慘 好易令人誤會 但唔咁做又唔舒服

係咪又排住老師呀

我記得櫻b有

遊遊有邊一秒係唔掛住

有呀 同細佬夜晚玩

無人嚟屋企拜年真係好

約你上黎陪笑 最多利是歸你

有手仔既icon好打意

應該係強迫症既一種
好橙架都 但迫埋人地人份又真係…

矛啦 都矛PS4

利是歸遊遊 好豪牙

柴柴得意啲

最鍾意呢個

我鐘意

我初初以為係捽手想打人 原來係拜年

呢個有鬚鬚係奈子

你唔講我都見唔到

係呀隻柴犬笑得好賤牙

獨b今日有冇睇天師呀

突然好想食雪糕牙

打少啲丁啦

係喎你講完先醒起我有支雪糕未食

今日m記超級多人

#metoo

有牙 睇到天眼啦 刺激左好多

茶b打少啲丁

黑夜模式睇唔到

係好拜年果陣睇呢

當然啦 悶到

[kpop]呢個韓妹好正求名

上一代香港女星好正呀

超靚

係呀，無咁顯眼，但我見佢個動作似係摸緊鬚

Math aim2
係咪基本嘅因式分解（英文太長唔串），指數，coordination等等就ok？

真係超靚

黑夜版+1..仲以為係yap緊手

有留言貼朱茵話似泡菜允兒，又真係幾似，靚過添

我記得早幾年新年飲茶都有拎書出去睇
再唔係就打機

我以為佢黯住半邊嘴笑

動作似摸緊野，然後留意到好似有團野，但都唔係好明顯係鬍鬚

唔怪之得你無上水

你哋個個都要戒丁

食餅丫 (得返椰絲)

你同遊遊心有靈犀

其實我發現好多人曲解女權，亦有為數唔少嘅女人去濫用女權令自己得利

朱茵靚好多

性別平等同女權唔同
但唔知點解成日都用女權代表

以前拎漫畫

以前啲女星點解靚咁多，天然無添加，依家果啲就

依個不得了

尋晚睇到受教前世既攻點樣對付前世既受，笑到碌地，比小話係白痴

呢幾日冇睇小說

好殘忍

在一起在一起

而家有牙林嘉欣陳法拉

襯放假快啲睇多啲

身材超勁喎

香香

呢兩個都靚，但比唔上一代，得千雪真係可以一戰

今晚返去開始睇

佢唔夠天然喎

你諗住睇邊本

係呀
不過而家香港冇咩靚女藝人

未決定
想先睇短少少嘅小說

你睇得咁快，短少少，係咪指五六十萬字果啲

我對女權睇法係
排除女性喺各方面遇上比男性出現唔合理嘅偏差
例如女性喺職場上俾人當花瓶看待

我都睇到武成王造反啦
到底點解要咁早就去親戚到拜年

聽下bob叔點睇
btw 近年D女權撚真係愈來愈痴線

咩嚟

封神演義 日漫黎

要爭取女權，與其成日話metoo被迫害妄想，倒不如支持JR丁權重男輕女唔公平，加開女廁數目仲實際

好耐之前睇過動畫

最好唔過六十萬字

Bob叔好正

佢重製左一套 一月新番
不過skip左太多野就睇漫畫
反正拜緊年都冇野做

太公望

我係女性主義者

東張西望播緊啲狗好qq呀

點解metoo係被迫害妄想?

有意粉食

忽然想寄罐嘉頓雜餅比老爺奶奶

丸寶贊成

我知 穆斯林侵

肉丸佢知係咩黎咩？

梗係寄藍罐啦
搏佢地未食過丹麥野

孝子

唔夠特色代表唔到香港

呢間7仔係咩玩法？

-真係一齊咗？ 情侶鞋。。。

我覺得佢地原本就識

現有既性別定型入面；男性被要求展現剛陽氣質，例如「進取、強大、主宰、在性行為中是得益者」，女性被要求展現陰柔氣質，例如「斯文、溫柔、服從、在性行為中是蝕底一方」。

係依種父權邏輯之下，產生出所謂強暴文化(rape culture)，定下左男性作為性犯罪施暴者，女性作為受害者既基調。

強暴文化既實踐，除左強暴本身之外，仲包括「女性應該好保護自己」既論調。依種論調首先重申左係父權邏輯下對於男性作為侵略者既期望，亦要求女性需要服從男性秩序(貞潔的生活方或和強姦的威脅)以「保護自己」。

所以，男女被分配既性別定型，本身已經隱含「侵略者」同「受害者」既角色。

我都覺 呢個po超造作 夾埋撚班巴打絲打

咁都唔夠特色

丸寶鍾唔鍾意食架

係咪連佢頂唔順 務求盡快決手

男性永遠係犯人，女性永遠係受害人

90%性犯罪係由男性犯下。依個數字除左證明到男性作為侵犯者、女性作為受害者既「當前事實」，更加可以反過來引證父權秩序既存在。

正正因為女性被要求成為「服從者」，被教育成「女性擁有性行為是蝕底」。因此女性犯下強暴既可能性會比男性低。而男性被要求成為「支配者(不論性還是社會上)」、「強勢的一方」、「性行為的得益者」；除左更容易參與強暴，當遭遇強暴既時候亦因為不符合性別定型既期望，害怕損害「男性尊嚴」而更難於開口求助。

本身冇 聽日特登去買

今晚又食燒肉，食左幾日，吃不消了

我係女權分子，反父權威權
我所支持係男女平等，而唔係利用自身性別優勢去打壓異性
真正需要女權係圍村，東北亞（中日韓），印度巴基斯坦，中東非洲同其他父權威權主義盛行地區

港女只會濫用女權

hehe嚟喎
會唔會其實真係真既呢

bbq

女性主義/女權主義要對抗既，正正就係依種強暴文化既邏輯。
而metoo扮演既角色，包括反抗男性「以性侵作為展現權力既方式」既文化、展現女性既力量、同埋為受性侵既女性賦權。

燒肉要翻炒先好食
豬皮先會軟稔

脆有脆食 炆都好香

hehe又如何 一樣可以撚化人
不過可能係真嘅 係我認為假姐

點解屋企都可以唔見錢 明明冇用過但唔見咗

依個邏輯就好似講緊：
真正需要民主自由既地方係北韓同中國，
香港只會濫用民主自由。
首先，每個地方發展既程度有分別，運動進行到既階段、追求既目標同議題自然唔同。

其次，「父權」唔只存在於明文法律，更多係存在係文化之中。所以點解女權主義會轉化為「女性主義」。而依d性別唔平等既文化細節仍然需要被批判同揭露。

最後，女權主義/女性主義只係關於兩性平等。認為女性大哂既唔係女權主義或者女性主義，而係女利主義。而要男仔找數埋單個d女仔，係自我物化既 肯定連一本女性主義既書都未讀過

比起印度、中東、非洲既女性，香港女性相對地的確冇咁弱勢。但父權邏輯仍然陰魂不散隱藏係社會文化之中。

Ageee

意粉好味

年初一唔使食出前一丁 肉丸深感安慰

佢煮的

愛心晚餐 好幸福唷

明光社都話香港冇歧視LGBT既問題,
事實上的確比俄羅斯、中東、非洲好既
真正既問題係當下既香港究竟稱唔稱得上平等

即使法律同制度上還可以, 但人既生活往往更多係受文化所主宰
有父權邏輯自然就有女性(同男性)受害
而自然地需要由女性主義者去挑戰同批判, 爭取所有人既平等

女性主義者的確指出左, 女性處身受害者位置既現況
但我地女性主義者要做既, 係令所有人脫離依個唔平等既現況

脆唔好難食呀

脆既話皮要薄

因為我覺得唔會有hehe情侶咁樣造馬
一係就兩條友本身朋友然後扮係hehe

唔見左幾錢呀

丸子手勢如何

點解

一千蚊

點樣唔見架，你原本放邊，係咪屋企人攞左唔記得講你知咋

重溫完真劍2017 打call打到手軟

呢度有冇人識易經
我諗住自學下

遊遊有冇興趣一齊自學

首先，Metoo既問題、女性面對男性性侵/性騷擾既問題係真實存在，何來過度幻想？

關於""過度認同女性受害者角色，男性係加害者""
現有既性別定型入面；男性被要求展現剛陽氣質，例如「進取、強勢、主宰、在性行為中是得益者」，女性被要求展現陰柔氣質，例如「斯文、溫柔、服從、在性行為中蝕底」。係依種父權邏輯之下，產生出所謂強暴文化(rape culture)，定下左男性作為性犯罪施暴者，女性作為受害者既基調。所以，男女被分配既性別定型，本身已經隱含「侵略者」同「受害者」既角色。

男性作為侵犯者、女性作為受害者係「當前事實」。女性主義/女權主義要對抗既，正正就係依種強暴文化下既邏輯。而Metoo扮演既角色，包括反抗男性「以性侵作為展現權力既方式」既文化、展現女性既力量、同埋為受性侵既女性賦權。

同我個500蚊一樣

很好

林鄭維園向清潔工派朱古力打氣

[url]
[/url]
佢都幾好野喎
派朱古力

咁先唔苦同真係脆

原來放喺房張檯面上 用咗個尿袋砸住
不過擺咗幾日 啱啱先醒起諗住拎返但唔見咗

人地收得開心 每個清潔工都由心去感恩林鄭
仲會周圍同人講自己有幸同特首見面

你之前識既野係咪都係自學返嚟既呢

咩來?占卜?

原來丸子都有人妻一面

道通天下有人教易經 可以自己搵片睇
我就真係冇心機學

食唔出厚薄既分別
只覺得啲皮軟稔先好味

換轉係你你會唔會開心

係咪比人攞左呀
有冇問屋企人呀

其實我同意侵仔講法，但只係俾人利用咗而變得過份，metoo原意我覺得係一個平權，而係香港呂麗瑤單嘢好似變咗類似文字獄咁，可以單單用文字就人格謀殺一個人
但如果好似yy咁講，咁lgbt都唔駛平權了

係呀
玄學同哲學嚟

問咗佢哋話唔知 算啦由佢費事搵

有 脆/硬/稔/爽 4種
脆咬落去個陣, 塊皮好似威化餅咁
硬就純粹係舊野硬, 要用力去咬, 咬落去塊皮會龜裂咁裂開
稔就純粹係擺稔左, 係飯盒經常食到
爽係陳肉炆過之後, 塊皮好似車仔麵既豬皮個種爽既口感

係好複雜定點

Sorry諗諗下不是平權，係侵仔bold咗嗰啲意思

應該話 睇到都覺得悶 之後冇心機

原來雨b都會對呢啲嘢有興趣

通常唔搵就會出現

我鍾意爽最正

係我冇興趣

希望啦

會 因為威威
不過我支持港獨

要先背左果六十幾卦先
再學每卦既卦辭同爻辭

覺得侵仔心水真係好清

性別問題種來係權力問題 例如強暴，就經常係戰爭當中直接地被用作展現權力同征服。

我覺得佢好孤寒呀
又要扮親民出手又咁低

上之比500蚊又比人屌, 派朱古力又要屌
根本係因為共狗就係原罪

有無睇裡面啲留言

因為佢上次派比中國人

冇牙

柴柴真係好得意

中國春晚涉種族歧視 女藝人塗黑臉扮非洲人 非洲演員扮猴子

成日話人歧視佢地，佢地先成日歧視人

真係好QQ

出醜國際

唔好忘記性侵每日仲發生緊, 女性作為弱勢每日仲發生緊
的確我地要求改變, 但改變首先要認清當下既現實
而性侵每日仲發生緊, 女性作為弱勢既現實並未得到應有既重視
被性侵既女性仲未得到支持, 性侵既男性仲未感受到威脅

所以Metoo先至需要係當下, 展現女性目前既處境,
鼓勵同鼓舞受害既女性展示出強大同勇氣, 當然仲有得性侵者受到懲罰

中國人現在的確終日沉溺係日本侵華,
但咁唔合理係因為日本侵華畢竟已經過去
而性侵卻係一個現在進行式
戰爭正在進行既時候, 我地應該正視受害方既苦難同鼓勵反抗
而唔係指責反抗一方"過度認同角色"

正如本土派要宣揚本土主義, 爭取香港人權利
首先要做既都係展示香港如何被侵略
上水居民(水貨), 中學生(普教中), 本地孕婦(床位),
無非都係對中國/中國人既一場"沉溺受害者身份"既國族版Metoo

其實我一直覺得#metoo只係一個呼籲
希望被性侵者(依度我冇特別指出係男定女)可以勇敢企出黎
現時多數係女性走出黎嘅原因我認同侵侵講嘅
如果因為有女仔企出黎只係想老屈人嘅話就認定依個世界上所有被性侵者都係老屈咁我覺得已經離左題 唔哂討論啦

好眼瞓但又唔想咁早瞓

Hit me like a meteorite~~~~~~ oh~~~

Don't let me go! don't let me go!
I can feel it coming tonight~

牙 Ar 吖 呀
Don't let me go! don't let me go~~~~

侵仔好有見地

新年快樂

腐b好耐冇見

腐bbbbb新年快樂
好耐冇見

禾想學易筋經多d

係呀，好耐冇見

茶b

食咗蘿蔔糕未牙bb

易筋經咩來?

未
好想食

禾都未 好想食 絕望

好耐茅見

其實支持女性平權就只係支持女性平權
唔一定同支持被性侵嘅男性企出黎同反性別定型係mutually exclusive 嘅
就好似你唔可以話支持lgbt平權嘅人就一定唔反racism呀
跟本唔同野黎 想支持咪why not all囉

咁你要北上喎

點解會有兩個負皮嘅

啊啊啊啊啊啊 肚餓

好似一直有人留負評但又唔出聲

死喇 奈子好小器架

Q&A
1.) 女性真係弱勢?
係。正如我上面所言，父權仍然隱藏係細節之中陰魂不散。雖然香港在社會制度、法律上尚算進步，但女性在社會文化的地位上仍然處於弱勢；而人的生活顯然地受後者影響更多也更直接。

2.) How about 唔性侵嘅男性?
How about 唔打尖唔吐痰既大陸人。(Just kidding) 男性進行性侵確實比較多；但同時女性主義者亦清楚咁既原因，係因為父權邏輯同文化導致男性更容易進行性侵。女性主義批判同挑戰既係父權，而非男性。

3.) How about 因為行為唔被父權認同而被人打壓嘅男性?
正正反映父權不等於男性，男性不等於父權；父權係一種文化、一種思想、一種權力邏輯。女性主義批判同挑戰既係父權，而非男性。所以被父權認同而被人打壓既男性同樣係解放對象。

今日成日喺床攤屍 除咗去廁所同買m記

好似成日都係有兩個

好似一向都有兩個

禾同你心靈相通牙bb

我會連m記都唔會買，求期住個蛋算

少林武功，仲有另一部叫洗髓經，為佛門達摩祖師所傳，亦有另一說為來自道家

反對性別定型是女性主義的重要綱領，性別定型整個概念由提出到應用，本來就屬於女性主義的範疇。而女性主義對於強暴的出現和存在，歸究於性別定型所產生的強暴文化。女性主義、性別定型、強暴，三者密不可分；就如同馬克思理論必需要有異化(Entfremdung)與剝削一樣。

煎蛋要洗好煩 同埋想食魚柳bell chan

雨b
點解你地講野咁奇怪

原來是方丈
唔怪之得你想學筋經

聽落好勁牙 禾都想學少林武功

各位新年快樂身體健康

我都會烚兩隻蛋上嚟食就算

我淨係對九陰白骨爪有興趣

咁又係
但要落街都好煩牙
魚柳包好食？ 未食過牙

你而家係咪歧視禾哋講嘢唔正吖 巧！禾走

新年icon

葵花寶典我都有性趣

係花花女神牙

要北上喎高青
你可以約奈青一齊去學

獨獨未食過?
點解未食過嘅?好好食牙

有冇輕功學?我想飛

覺得有陣味
我只會食豬同牛嘅包

花花新年快樂，萬事勝意，早日搵到如意郎君

花女神派利是啦

居然有人冇食過太恐怖了

你想對付邊個

好似我咁靚多謝

我同你調返轉 豬牛包唔食
真係好好食 但要多醬

你未食過？？

咁要先自宮喎奈青

我仲以為係每個人嘅童年回憶來

岩牙
魚柳包chan

要似你咁靚咁應該搵唔到了 太高要求

你俊俏佢英俊

chan係咩嚟牙

奈子自宮咗咁仲係唔係大總攻?

會唔會係我哋一直搞錯佢屬性牙

我剛剛真係唔明牙
原來係餐咁解

（有圖）何超蓮屋企玩嘅魚蝦蟹

高大大隻受 咁好難配到個襯嘅攻喎

呢個世界公平咩

因為禾有蠑螈同海星既能力

點解咁有錢 拎成疊錢玩
啊啊啊啊啊

禾要中六合彩

係禾錯

由一出世已經唔公平

幾時會再開六合彩
我要中

仲以為佢地玩100萬籌碼

今天是happy day

bb矛錯

無脊椎軟體生物嗎

要b新年快樂

一億係我的

我地一半好唔好

一定逗到好多利是定啦

狐狸寶寶，新年快樂，學業進步

新年快樂呀 來年請各位多多指教

我的

新一年齊齊變富婆

我會用一億包起晒呢度所有人 遊遊都走唔甩

你地就想 看招
（左手使出亢龍有悔 右手使出神龍擺尾）
（將兩人打飛十丈遠）

唔係話唔放煙花咩?點解聽到煙花聲?

。。。。。。

獨b個回覆笑左

禾呸！
一招千年殺ko你

(半點對奈巴使出猴子偷桃 )

我喺啲貪錢嘅小人咩？？？

汪汪！！主人

九陽神功同埋獨孤九劍應該有力一戰

做得好

大笑出聲

（已經切左 半點一爪成空
反被奈子內功所傷
變成了低能兒）

你哋做乜好好笑牙

咁乖今日請你食金裝頂級罐罐

新一年要早瞓
大家晚安

冇
前者完勝

仲以為你會使出神龍擺尾...
估唔到你經已練成葵花寶典

笑死禾

晚安

但係一陣2點有結弦bb 睇 ⋯

去邊樹睇

難得bb咁早瞓 祝你發返個春夢

.............

大陸d小說好興咁講

我心諗係咪有新人
原來係你條八婆

身體健康

汪汪！

俾佢食嘉頓就算啦

而家十二點點解有煙花聲? 我係咪撞邪

心想事成

DNLM

佢真心正

我今日成日都聽到有

什麼小說咁膠

有啲mk仔偷偷哋放

佢鍾意食嘉頓

agger 好誘受feel

dnlm

嘉頓play

尋晚十二點都聽到

用嘉頓幫不要開年

一罐一罐車落去

你嗰邊新年成日都有㗎啦

科幻驚慄靈異愛情動作片

希望快啲同你去到旅行

好殘忍牙

好提議啊哈哈哈哈哈哈哈哈

點解會有驚慄靈異

五餅二魚 由開始拍到拍完個盒嘉頓仲係未食得晒⋯？

男角是你同不要嗎?

終於碌返屋企啦
都係屋企最好最自由

想去希臘

冇錯

最舒服

bb牙 屋企張床最舒服

粉b終於都回來了

你仲
你打算寄盒7日錄音帶俾家翁

獨b今日幾點先返到屋企呀

食完飯成9點

我都想牙好靚

雖然有利是逗

你今日逗咗幾多 呀

無上黎兩日又一個post

9點先食飯
要等打完哂4圈麻雀先有得食

係屋企就得

落雨寶 最近同你撞唔到時間上黎

咁遠你一陣又話腰痛

好慘 你都要打？

佢個仔支持

樹熊仔仔，新年快樂，萬事勝意

大家咁話，新一年搵多d

尋晚先吹過兩嘴嚟

屌 呢兩個icon好cute

謀害雙親

樹熊寶

獨b今日贏幾多呀

侵侵新一年唔好蝦我

我都覺超得意

好高難度

你識打麻雀?

我捕到花寶啦

笑得好狗又好Q

如果唔係你叫我都懶得上

我冇打呀 我唔識打
雨b你今日做咗咩？有冇出街

唔好牙女神

c交

我潛咗水 你先上水

有100都好啦

秘密

食飯，齋坐，喺度吹水

通常話唔識打嗰啲都係穩賺錢大師

Me

咦！！原來佢放髮都幾正

耶